女朋友經常不刷牙

我女朋友經常不刷牙 夜晚就一定唔刷牙 朝早都有時唔刷牙 依家個牙又黃又有少少黑點 夜晚有時食完芝麻榴槤都唔肯去刷牙 叫佢刷牙都好似要求佢咁 想問點樣先可以令到女朋友刷牙？

點解唔刷 咁樣好嘔心

好慘呀我

佢話覺得刷牙好麻煩

幫佢刷

係咪好撚柒臭

唔幫 身為一個大男人唔會幫女人做呢啲嘢

摑撚醒佢咗臭口去刷牙

女仔棚牙咁肉酸真係會扣曬分

屌過佢 不過佢唔肯聽

感建分 臭口都頂到

用碌鳩幫佢刷

換女友

鳩都生蟲

當初識佢 以為佢係好整潔嘅人 但係事與願違

碌鳩都臭埋

呢D女人越快甩手越好
一陣成口蛀牙又要洗錢睇牙醫

佢牙痛 蛀左就知咩事

on9唔明點解啲人可以夜晚唔刷極污糟
利申：識唔只一個都係夜晚唔刷 朝早先刷我仲未接受到

嘩，有冇咁誇？女仔喎

帶佢睇牙醫 等牙醫屌醒佢

佢戴口罩聞唔聞到自己臭

買個電動牙刷比佢試下